奶共畜們正擺街站製造假民意，但國際無法看見香港真正民意，今個月無任何活動

冷處理

559g 不鳥

都走哂，佢地仲簽黎做咩

共產黨一貫作風，攞尾彩，製造淫大既決定係民心所向、有‘強大’民意基礎